PT快錢 扮俾車撞即有五千元（有對話圖）

On9

想做...... 比電話我PLZ

lm

俾人撞撚到殘廢嘅話得五千有撚用

我二千 ok

天水圍

me 500 ok

唔知係咪連登仔

呃保險都要買保險先，開單成功

呢D cap 圖有兩部裝太空卡手機就做到
你係要打擊騙徒就公開 快5000 嘅電話號碼啦

我上網見到咋

公開電話號碼就打擊度？你個腦生左係邊啊
不如叫班窮撚廢老讀多兩年書脫貧啦

教學？

唔好post
呢個係黃youtuber馬田嚟

俾人踢爆賣注脂牛冇飯開？

咁拉先

新職業: 被撞師

香港變鬼國

絕命律師?

望下條片第一個留言